CCTVB入面好多根本唔係記者 而係叫「新聞工作戰線上的戰士」

4:30 開始有解釋

推

有無遊俠，法師

軟文化滲透
財經滲透

有習敗敗